\beginsong{Ogni cosa che vivrai}[by={G. Carletti -- D. Campani -- M. Vecchi -- E. Pietrelli -- S. Grimaldi -- Y. Cilloni}]
\transpose{+1}

\beginverse*\nolyrics
\[D#- | B | F# | C#] \rep2
\endverse

\beginverse
Vor\[F#]rei guar\[A#-]darti ancora un \[D#-]po' \[C#]
e \[B]cogliere i ri\[G#-]flessi tuoi
\[B] quando \[C#]nasce
il nuovo \[F#]giorno
sotto un nuovo \[C#]sole
vor\[G#-]rei sentirmi leg\[B]gero
come \[C#]neve.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Ma sai, lo sai cos'è la vita
un piccolo grande attimo
un piccolo grande battito
che si perde,
come il rumore
dei passi nella pioggia che cade
voglio restare ancora un po'.
\endverse

\beginchorus
\[D#-] Già mi manca il tuo ca\[B]lore adesso
\[F#] e mi manca il tuo sa\[C#]pore addosso
\[D#-] ogni cosa \[B]che vivrai io \[F#]{ci sarò}. \[C#]
\chordsoff
Il calore che sa dare un figlio
quel sapore che rimane addosso
ogni cosa che vivrai io ci sarò.
\endchorus

\beginverse\chordsoff
Lo sai, lo sai cos'è la vita
un soffio di vento caldo
un soffio i vento freddo,
che ti sceglie,
e copre il rumore
dei passi nella pioggia che cade
voglio guardarti ancora un po'.
\endverse

\beginverse*
\[B]{E se} sarò una \[G#-]stella per te
\[B]io, io brille\[G#-]{rò per} te.
\endverse

\endsong
